美媒曝特朗普制裁中國銀行13名高管

美媒曝特朗普制裁中國銀行13名高管計劃（附名單） 在美國總統特朗普直接過問下，他派出白宮國家安全顧問博爾頓作為行動總指揮，以中情局主導，美國財政部和國務院配合下正在準備針對中國各銀行高層管理人員的製裁計劃。

美國之音5月30日報道稱，美國官員對《華爾街日報》表示，美國財政部本來準備宣布增加對朝鮮的製裁，但是決定在美朝繼續會談的同時無限期的推遲這個行動。

美國財政部準備的製裁方案包括對將近30個實體進行製裁，其中包括俄羅斯和中國的實體。在美朝就金特會舉行會談之際，本來計劃在這個星期（5月28日至6月3日）宣布的這些制裁目前被擱置。

據美國華盛頓記者雜志（the Washington Reporter）5月22日報道稱，在白宮國家安全顧問博爾頓（John Bolton）的指揮下，美國財政部、中情局和國務院正在準備針對中國各銀行高層管理人員的製裁計劃，這些銀行繼續與朝鮮開展業務，違反了今年早些時候一致通過的聯合國制裁決議。

報道稱，這項最近完成並提交給特朗普（Donald Trump）總統的計劃被認為是在無核化外交無法取得成果的情況下懲罰朝鮮的更廣泛計劃的一部分。

中國的銀行高管將面臨各種後果，從資產凍結和沒收到旅行禁令。華盛頓記者獲得的這個計劃的早期草案包括十幾位高管。

中國建設銀行（亞洲）股份有限公司總裁兼執行董事樸方國
中國建設銀行（亞洲）股份有限公司副董事長兼首席執行官張建軍
中國建設銀行（亞洲）股份有限公司首席財務官兼副首席執行官馬志智
中國農業銀行股份有限公司董事長兼副董事長趙桓
中國農業銀行股份有限公司董事長周慕兵
中國農業銀行股份有限公司董事長溫鐵軍
中信銀行國際有限公司首席執行官劉祖英
中國郵政儲蓄銀行有限公司執行董事兼總裁呂家進
中國郵政儲蓄銀行股份有限公司董事會成員張學文
中國郵政儲蓄銀行股份有限公司董事會成員姚紅
招商銀行總裁兼首席執行官兼執行董事田惠宇
招商銀行首席財務官兼執行董事李浩
中國工商銀行股份有限公司行長江建清

報道稱，如果美國未能在即將舉行的峰會上確保朝鮮無核化，制裁中國銀行高管的計劃旨在使朝鮮在經濟上屈服。據悉，懲罰方式包括並不限制於：

1.凍結名單上人員在美國以及相關盟國的所有財產，深度審查他們的美國親戚們的資產。

2.禁止名單上人員去美國以及相關盟國從事任何活動。

3.美國政府可沒收名單上人員在美國以及相關盟國的所有財產

link??

劇情好睇過海賊王

搞內銀了

凍結資產第一響炮
如果work 既話共產黨死撚硬

美國財政部、中情局和國務院正在準備針對中國各銀行高層管理人員的製裁計劃，這些銀行繼續與朝鮮開展業務，違反了今年早些時候一致通過的聯合國制裁決議。

聯合國無理由唔知，佢係隻眼開隻眼閉

好撚慘，呢班友以後唔可以去美國同盟國旅行，貪返黎同賺返黎既錢又唔可以存係同盟國，存左果d 仲要沒收，冇啦冇啦，咩都冇啦

再下一波搞埋小米就perfect米👌

我係想打perfect池👌

強國呢鋪真係贏到開巷

唔搞中興搞銀行

取消護照最實際

以為走資去美國就安全
今次仆街了

Pish

Molamola
留番係中國共享做中國人的榮耀

咁樣爆料姐係比機會佢地轉移啲資產去第二度

點解標題用制
內文用製

UN一早比中共滲透晒啦

轉得去邊

轉去德國已經得，肥婆實好歡迎

The Washington Reporter聽個名好似好猛料，但個網站入面全部文章只係由Jacob Wohl一個人自己寫，而Jacob Wohl只係一個19、20歲住喺加州嘅Donald Trump狂熱支持者 :

日日都有花生食

高管

呢家端士都唔保密，人仔還有出路嗎？

搞哂佢所有野.....

咩係高管 高級城管呀??屌你老母報紙佬

【再掀貿易戰】美限制中國人簽證 華外交部：應為合作創好條件

美國白宮在當地時間29日宣佈，將對價值500億美元（約3,900億港元）的中國貨品開徵25%關稅，包括「中國製造2025」計劃內的高科技產品。另一方面，美國務院還計劃下月11日起，縮短某類中國公民赴美簽證的有效期。中國外交部發言人華春瑩今在記者會上回應事件。

華春瑩表示中方注意到了有關報道，她說人員往來是促進各國之間，是中美兩國之間各個領域交流與合作的重要基礎。中美簽證便利化，是對等互惠的事情，符合兩國人民的共同利益。中方認為，中美雙方都應該採取更加積極的措施，使兩國人員往來更加便利，進而為兩國各個領域的交流合作創造更好的條件，而不是反其道而行之。
美國國務院將推出新政策，其他簽證有效期將由美國領事館職員決定，而不再像往常一樣自動批出最長有效期，但申請程序不變；主修機械人學、航空學、高科技製造學科的中國研究生，只會獲發1年期簽證，這些範疇正是「中國製造2025」經濟發展計劃的重點所在，也是特朗普政府所針對的。指引又訂明，申請美國簽證的中國公民，若任職研究員或在美國商務部特別觀察名單上的公司工作，其申請須先接受多個美國部門審批，過程需時數月。

宜家佢地走錢去新加坡

佢地走古董同名畫,將錢變化成值錢實物

而家有FATCA，仲咁容易走錢咩？

護衛人類 挽救地球 看守這宇宙

劍呢?

又話亮劍

Washington Reporter 上星期講咗

標題話中國銀行
入到去一間中國銀行都無

中國的銀行

瑞士又得
自稱中立

good job

中國或成最大贏家

熊本熊火燒.jpg

today im in love with 侵侵

公佈得條人名LIST出黎，果堆戶口全部一早MON實晒啦，你想轉錢走都唔易

堅？

侵又撚狗

唔愛國既結果

慢慢來唔好燈爆

咪好囉可以專心愛國

銀行高管咪即係高官

內銀仆晒街都似

搞到共產黨永無寧日 係全人類共同願望
唔好比佢停

lm

唔用中國護照姐

無用，你個名、你啲身份資料已有名單

真係唔好太睇小CIA

冇link會唔會只係想令我開心咋

查埋 習近平家族 李鵬家族 唔該

希望瑞士銀行配合

新加坡一樣係美國盟友，唔係新加坡都唔會有美軍

唔制裁埋第一洗白白幫手賣港狗HKMA即係唔俾面啦！！！

凍資產佢地真係仆得街了

on 9

資產凍結

侵侵求下你派兵轟炸香港

係真先算

1.凍結名單上人員在美國以及相關盟國的所有財產，深度審查他們的美國親戚們的資產。

終於要出呢招 有戲睇

收鳩佢地親屬嘅綠卡

專心愛國 又贏